tvb個東張閪望係咪冇新聞到咁呀？

黑鮑嬌結婚都講成三四日

anger

隔住個mon都覺得臭

啊嬌好難嫁得出

本來都唔想睇
搞到而家心思思
又想重溫呀嬌啲靚相

有冇link

旻芳投bra

透

慘得過有你日日睇呀

仍然唔明個男，同佢屋企人點解接受到
有d野衰左跟一世

睇黎係真愛
what the fuxk